1Q題求秒 包高質

點解矮仔咁夠薑？
三頁內答中你認我做契爺

你冇錢學咩人做契爺

我敢講無人秒到

我都敢講回覆唔過一頁

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為矮仔夠薑啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家
契爺幾時比錢我買樓?

錯到離曬大嫂

點呀 唔係真係無人答到嘛

無圖冇咁好笑

樓下再覆就係認我做契爺